覺唔覺話讀書冇用個d通常都係讀唔成書

一開頭傾計都正正常常，一聽到你讀過大學就唔知點解好似起撚曬鋼咁，又話讀書冇用，又話呀邊個邊個中學畢業都出黎搵十幾廿萬一個月

大佬我從來都冇覺得自己讀過u有幾威威，又係你問我有冇讀大學，問完又串柒柒咁做乜尻

同事？ 咁自卑
好好笑

好多人都係咁

共通點就係全部都冇讀過大學

反而好少聽讀過大學既人話讀書冇用

成個連登都係

係 以前讀書番pt啲全職都係咁講
佢地個陣時薪$42蚊

以前做某一19上市公司pt低層 一樣 而家班友消失哂 因為被淘汰

唔讀書都有用唔等於讀書冇用

神級邏輯

樓主你上到大學都要比心機先得架

反而就係讀過先知 唔知讀大學番做乜
鳩流流又一日

讀書真係冇用喎 俾你攞10A咪又係買唔到樓

覺
但係我同班fd都鍾意自嘲
三大又點，咪又係出黎𢭃1x k
然後啲讀唔成書既會衝出黎真心
係囉！地盤都30k啦 唔讀書做ptgf 都10k一晚喇

唔係話想串尻d讀書廢既人

但係我想講真係中產或者上流人士多數教育程度都有返咁上下

而家
樓/錢 >>>>> degree

的確工作經驗係會行先
不過書到用時方恨少
唔會無用

讀書無用 張cert有用

考試d野事實上用唔著

講真，中產/有錢佬就算仔女讀書廢，用錢照樣扔到仔女去外國讀唔差嘅大學

所以中產/產流人士反而明白讀書既重要性

D低層或姐都叫搵到幾個錢又未到中產個d反而會話讀書冇用

而家仲有無憨鳩柒碌拎+x哥黎打飛機

舊公司個樹仁狗都持住做多幾年野話我讀hku又點，做野點點點
個世界大把呢啲戇鳩

窮人思維仲係講緊讀書有冇用係搵幾錢
我讀書係真心追求學識嘅
雖然最終好似冇乜